[愚見] 點睇各區區議員搞返個清潔TG行動

票你地就拎哂啦 係咪要做返啲野回饋下個社區？

我覺得可以自發搞個清潔TG 嘅行動 喺啲重災區或者多人會接觸到嘅地方 清潔殘留嘅TG

一來你可以將個矛頭spin去警察濫射TG 影響到嗰區嘅環境 咩小朋友 去完公園玩生疹一定要大大力文宣出去

二來你都可以穩固返票源 回饋返比票民 比佢地知你有做實事 更有可能拉攏一班港豬淺藍入下年嘅票倉

記住今仗打得雖好 仍然有立法會 下年區選等等 要同港共政府鬥長命

利申：男 今日見到岑子杰真人出哂水

光復香港 時代革命

點清

之前咪講過囉
TG係警察放 係都政府去清啦 點解要市民做? 自咩發on9

我都唔知
拋個磚出來 因為我自己沙田區真係好多tg但好多休憩設施 我同屋企人傾起覺得議員可以做多步帶起

宣誓完先講

都要擺姿態拎下光環

點清？
諗法幾好但係點樣做？

如果下下等政府 咁真係肺癌死都未得啦 我好愛呢個家你屌我左膠都好 我覺得做出來有效果 咪提議下

希望師兄可以參與其中

叫做另類嘅開花 今獲和理非可以做下野啦掛

約埋你

迫政府清

Tg真係要化武裝備清
用水鳩噴自己食哂
但二噁英係一個好議題

派傳單教市民點樣處理催淚彈二噁英咪得

無諗到咁深入 我純粹諗住茶餘飯後討論拋下磚